(人生交叉點)公司又要WFH到12月4號, 點算好

究竟今次WFH應該清埋D劇好, 定清埋堆GAME好?

我今日開始wfh已經下年先要另行通知返工..
已經睇緊PS5邊度有得買...

我即刻屌你老母

Why not both

有冇人工出先..

九月先加完人工黎